未食lunch 有冇人可以買野俾我食

餓死人喇

陰公豬 點解唔食野

做野冇睇時間

冇問題，你俾個地址我，我幫你叫外賣

奴性大到

我呢排好想要 好想俾人虐待

你俾錢

嘩 正中狗公

要釋放奴性

你點解鍾意做M
男S/女S?

男男好gay喎

比地址我

你買上黎？

我殺上黎煮比你食又點話

女S 你想玩咩item

煮咩 今晚冇飯食

咩都想玩 打 扮狗 綁繩 野外玩 etc

好mild 姐

btw想玩有冇真玩

蒸鮑魚 炒聖子

咁好餸

其他唔講啦

哇...玩咁激 乜你真係M黎

我都想真玩到

邊有呃人 好激咩

講黎聽下啦

網上就易搵

唔係到講啦 俾人當痴線

邊到易

你要搵個好S既女王喎

唔會搵到

唔會啦 大家都知你M男 邊會覺得痴線

我變態

又唔可以咁講

咁你鍾意D咩覺得自己變態

接受到俾女女吉算唔算

吉pat定吉前? 你接受到唔好話自己變態啦

Pat..

試過?好痛架

我鍾意痛

吉屎眼你ok?

係呀

陰公仔

你係咪唔鍾意我

我唔會唔鍾意你

禾做吾出呢啲野

我唔會迫你㗎

你鍾意我有咩用

我想吉你

咁耐冇蒲頭